［分享］自製6制機械keypad

選用arduino micro pro 因為佢32u4可以做HID, 及有幾條timer 可以做LED dimming 變光暗
今次除左想做十字鍵keybad , 仲想用埋來做mouse, 做移動時可以好準咁橫向或直向郁arrow
材料有：
arduino pro micro
電阻（LED用既 around 100-220ohm就夠）
電阻（switch用既夠大就得）
Toggle 制一個 （for 轉mode）
排腳針

畫圖

Route 線

再比廠食板

焊佢

Programme 佢

完成

邊洗比廠整板 哂功夫

高汁

求circuit design details

係咪整大制

咩大制
有興趣一整玩下

ee師兄

關大制咩事
btw 如果想整手掌型keyboard 全部制都可以自訂hotkey會唔會好難？例如set一個制做 control shift alt +其他嗰啲

用arduino搞只係一句code嘅事，同其他制冇咩分別

唔會

如果有版畫好嘅話可以點搵廠家整？

高手

6個F5

淘寶有d平平地既廠幾好，我做project都用佢地

肯單整一塊咩？
你個塊幾錢？

話說粒microcontroler直接焊上去再用埋resistor array就可以整到塊板好細

起碼10塊，呢個size 40蚊人仔有

屋企冇放大鏡唔想焊，用arduino 簡簡單單咪幾好

我有個amp circuit都想print，但我預左唔會一take pass要改，一諗到最後浪費幾廿塊板就唔想print